有無人覺得蔡思貝愈睇愈正 愈襟睇

相反 湯洛雯愈睇愈唔掂

達gor都J

整

冇圖如何討論？

純文字討論

皮已負

蔡思貝真係愈睇愈有魅力
以前睇佢都唔順眼
依家愈睇愈有氣質
反而靚湯眨眼嬌 好快就睇厭

Gay

我就同意既 但你覺唔覺得個post小左d野

日見夜見 唔使圖啦

睇佢打機真係幾好

dllm冇圖就唔好開post啦
一啲規矩都冇

達哥

九點半就要睇達哥

不嬲都正
連登仔個個食開屎 成日話人似達哥